澳洲其實揸住中共天然氣同鐵礦春袋!

[url]
[/url]
46% 天然氣同 64% 嘅鐵礦 都係由澳洲入口
如過斷供工業就會好大鑊
千其唔好呀

push

可以點樣令佢地斷供？

香港天然氣都係澳洲運到大陸再運番香港用

612 721 811 820